點解得醫護罷工 唔係全民罷工 一撚定要佢封關閂高鐵

有冇大型文宣page可以幫手搞下民調

得幾個人喺度講完全冇效用冇人留意

再咁落去香港一定大爆發 大家一齊保護自己屋企

推

五一光時

Push

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

推！人呢！

黃藍都要罷！命仔重要共同抗毒！

推 罷工

其實岩
唔應該推個波比醫護
應該全民罷工比壓力政府

重點係新年得佢地要翻工

咦照你講法 食肆超市便利店酒店旅遊景點關曬？
冇戴口罩嘅支那人應該冇得入去傳病了